919 ifc 願榮光歸香港

919 ifc 願榮光歸香港

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場